你同你男朋友/女朋友點識

我先 我仲未識到佢

朋友介紹 已散

成個感情台都知！

上網打機識

我打機連男人都識唔到。。

一樣

中學 識左8年

olg

叫雞識

隨機打電話識人

中學同學，不過佢高我幾屆

搭訕

夢

大學住呵

勁

連登識

中學 細我三年
上個月分左手

識唔撚到阿屌你老母

幼稚園同學

......同時係中小學同學？

小學同學

高登

good

舊登

補習學生

佢爸媽竟然比男仔幫佢補

佢爸媽唔理佢 總之每星期放低幾百比佢搵人補 上手佢話個miss無料補得佢唔開心fd搭fd搵著我

勁 巴打讀書一定好勁

相反 佢覺得我唔係話讀書好勁但又有橋入到大學果啲人教佢先唔會太有gap

但補習只係我地認識既原因 我地唔係因為補習一齊

OCAMP 已散

屌咗未重要咩

狗會電話投注

我做左兩年，都係得一個男性朋友(呀叔)

中學

係街是旦揀左個

從來未相識已不在

沙田舊centerPS堆hea位,連中三元(連續三日跑馬同一時間返工兼坐隔離)都應該係命中注定啦掛

高登

就結婚

高登
一齊咗就快一年lu

交友apps
一齊嗰陣彼此都唔知對方個名連見都未見過
後來佢係台灣返嚟先見
但係已經係情侶關係
宜家差唔多半年啦

Tinder 都唔知點同雙方屋企人交代

一出世就喺我隔離

ocamp

巴士識

Who

垃圾

打機

Tinder 識，一齊就快半年，好穩定，單身左22年，估唔到識到個好好既女仔，雖然係交友apps識，但冇乜野🤤

係霍家拳館度識
不過俾大師兄整 搞到師父逐我出師門
好彩最後打拳賽打贏左佢 師父知我被冤
抱得美人歸

大學劇社
一切都係緣份 我愛你呀男朋友

連登

Ocmamp

跑Online

Skylight 當係上網識
好神奇 因為我地兩個都太毒

exchange

深圳揼骨

一出世已經識

左手同右手

高登狼人group
就黎兩年了

玩出面樂團識
因為借咗嚿擦膠畀佢就無啦啦開始留意我
好無厘頭

恭喜曬先 有無準備留一枱比巴絲

咁電視劇feel既喂

打wargame

去exchange 識

德國識

上網

打機識
以為係男人

Fd搭fd踩單車識

落gay bar睇下囉？

學校識

試度過有個係做電話訪問傾傾下發現佢住喺隔離
之後佢追我

街邊抄牌

係咪有bug 點解問問題都咁多正皮

打錯電話識

勁。。

行山

讀大學識 已分手

Tinder 識
就快又4個月
雖然好激心😤 但好中意

中小學 但畢左業先一齊

asso group pj 同組
完sem撩佢

仲未識到，有預感好快出現

公司識

手足真好運

我係fb 識 最後呃屋企人話係聯校活動識
利申 散左年幾

我都想正常途徑識

去exchange時旅行住hostel識
臨返香港先一齊

17

高登 聽日就一齊2年了

點解好似冇咩正常途徑

點定義為 正常

我上莊

同事
我full time佢學生part time
佢岩岩入黎係西口西面
但樣係女神級
得我一個敢追佢

旅行 係白川鄉相遇

落club 識

打牌識

交流團

做ptbf個陣識

你哩個問題我都有問過自己，可能自己太大驚小怪
只係見好多人係高登tinder識覺得怪

同學

正唔正常係睇你自己點諗
最終結果都係一樣

跳舞比賽 佢一見鍾情我

做義工

雨革

雨革果陣

做咩

上網識 開始long d冇耐

小一隔離位
到中學大學都讀同一間 一齊咗五年幾

Skout 拍左5年

我去白川鄉得啲呀婆

長期單身

青梅竹馬 由細個識到依家 基本上做乜都一齊做 佢都有上連登 希望佢睇唔到我post
雖然幾年前我搬咗屋 但並無影響感情

上年聖誕仲去小樽觀星

從來沒有從來都沒有

20 佢18

走失左廿幾年

同佢係sp之後大家都沉船

online game 就2年

這個人極其實在 卻像個虛構角色

高登識
連登散

高登matchup識
一齊左一年

浪漫

Tinder
散左兩個月lu

想識你

大學 group mate 個 roommate

本來惗住媾個group mate

gay

高登緣份計劃識
就黎一年

到時話你知

Uniqlo識

LIHKG 有絲打有意見工嘅話pm我

制服團隊

Wtsapp gp

夢入面

高登唱歌gp識
利申 女友大我6年

大家都好夾 價值觀 性格 政治立場 職業都好相近 而且又住附近

有6個都係facebook識
（以前興fb周圍同人be frd ）

2個係學妹 之後地佢溝我

有冇咁多人高登/連登識

識完點追？好似好浪漫

打手機遊戲識，岩岩過左半年幾日

連登識
7日一齊
佢拖我
混血兒

呢個真係緣分
講多啲得唔得

Tinder
佢同佢媽講個陣 佢媽仲以為佢係拍下散拖

同班
隔離班
返m記識咗個
朋友介紹跟住飲酒撻著
朋友叫我教佢溝條女，教教吓點知我同條女一齊咗
飲酒抄牌

今年年頭去東京旅行識
女朋友好可愛

做part time識

有次分手仲似
上我屋企扑嘢
俾屋企人發現咗，見曬家長
過兩日我返緊學，收到條女電話
話佢老豆要送佢返台灣讀書，而家就上機
我當場流曬馬尿，佢話一年後返嚟
大家約定好再見
一個月都冇我同咗第個一齊
勿相認

自由行？

APPS 識

上莊識
佢早我幾屆
準備結婚了

劍三 -->隔左成年去台灣一人遊 --> 佢邀請我去佢屋企住--> 做左我女朋友

Ex個好姊妹
利申:同ex分咗幾年先識到

中五果陣坐前後識
拍左2年 散左4年
重好掛住佢

放下啦施主 4年啦都

我都唔知 佢仲未出現

去旅行識

我還未識到佢

睇到我ig咁岩佢識我朋友
然後問我朋友 關於我既野
最後我自己搵佢

放架啦
只係有時發夢都係會夢到同返佢一齊
有冇人同我一樣

機鋪打機

屌你呢套咪就係求婚大作戰

同事

人口普查

交友app識，出年結婚

同學
俾老師分埋一組

中學開始識左11年
半年前先開始一齊

FB FD搭FD 玩inbox game識

一出世就識
由出世一齊到依家嫁啦
佢每日都會喂我食飯 又會幫我沖涼 幫我做功課
好感動 我呢世都唔會離開佢
多謝你照顧左我咁耐 右手

同ex一齊返工識

翻兼職識

同你一樣 就8年 仲要我初戀黎

鄰居

小學 咁就8年了

讀High Dip 識 , 識左5 年先一齊， 拍左1年半

巴打講多啲

食譚仔落單果陣撩佢

點解咁好彩 我識親都變態

同你一樣。

中5坐前後位識，拍左兩年，散左四年。

上大陸識既

每次都比家用佢 助養佢

中國人成日講百屌成材 我就係想佢成材

cso識
當時有龍炮

估唔到真係有人想知咁講多啲啦
其實我地只係補咗兩三個星期 有一夜11點幾打完lol見佢wtsapp我話同男朋友鬧交一個人出咗旺角街邊飲酒 咁果陣都未鐘意佢只係覺得半夜三更一個女仔醉係旺角街頭都咪話唔驚 就9秒9係宿舍衝去旺角東救佢
不出所料真係比啲mk仔聊緊 咁我就求其話係佢阿哥救走佢送佢返屋企 佢之後同我講話果次開始對我有好感
有人想繼續聽再講

Ive 就黎一年

Speed dating 上年結堆婚

巴打搵左條新菜未？

same
高登識, 下年結婚

打 lol

係韓國度識

我知有pair
今年年尾結

中學同學

返左唔夠一個月既暑假工
識左一個月都無就一齊左
而家就快一齊左3年

me too

未 搵唔到

大家一齊加油

右手

tinder 已散

我係skout 已散

又見到你喇

連登識
pmed

同佢玩game識，識咗兩年
其實佢一直鐘意咗我兩年，身邊啲人全部都知得我唔知 而我一直都鐘意佢
到最近先一齊

same

書展識 我地兩個唔同booth

繼續

本身做傳媒既, 之後訪問佢而認識到佢

落club識，一齊左8年

想聽

加一

小一二同班 之後去到中四先再次同班 跟住就一齊咗 去到依家一齊去咗外國讀書

不如講埋點一齊啦大家

比賽識，已經散左

點解我同個ex唔可以行到最後

可唔可以唔好散 I am still missing her

連登加tg 本身都係想搵下人傾計 點知一齊咗 真係有緣註定一見就會有feel 見咗2次就已經一齊咗

識左幾耐一齊？第二次你拖佢？

朋友搭朋友
我主動問個fd拎電話煩住佢

打牌識既

原來真係有人想知 好感動
對於一個Band3學生嚟講要佢唔飲酒真係難過登天 後來我就同佢講以後唔准再係街飲酒想飲就係屋企老母睇住你果時飲(識我之前佢都有試過一樣醉係街差啲比人執屍好彩果次撞到佢數學阿sir)
佢話係屋企老母最多比佢飲少少唔比佢飲醉 咁我就話你下次補習補得好我比你係我宿舍度醉一晚(法官大人當時我無其他意思嫁真嫁 )
後來又真係比佢用飲酒做動力背到啲formula咁我就買咗一排同佢係宿舍度飲 一路飲一路傾計講佢男朋友點樣衰法 又講到以前點樣食仔(佢先中四就A380 叫我依個大學生情何以堪)
之後我話我單身咗成年幾都想搵個女朋友 佢就拍曬心口話會幫我搵然後開始wtsapp佢啲同學(因為依件事佢依家仲成日比同學問你話你男朋友係大學生係咪就係上兩個月話介紹比我果個 )

講住咁多先遲啲再講

個群成日有group gathering
有次我臨時俾人放飛機就多口問下有冇飯腳 結果好多人和應
我同佢早到左 吹多左水熟左
加埋平時夜晚訓唔著成日成堆人一齊skype
了解多左
之後都照係成日約出黎 但就越黎越少人
最後有次無啦啦我幫佢補習咁 兩條友出去食下野教下佢英文 教完去左踩滑板 捉住手教 之後好快就一齊左了

有得捉住手教多數有機

對 果下基本上確認雙方都ok

大學
兩個人淨係上過同一科大中就識左
中間都係零交流
去到完Sem 先開始拍拖

個陣係高登叫春 留line ac 就識左現任
傾左差不多四個幾五個月先出 出左幾次一齊左
咁就兩年

前度係we7個飄流瓶識 講啲on9野佢應我 跟住出左幾次就一齊

高登緣配識
奇妙既話我地只係玩左幾round
我仲要亂打cv 講大伏 體重都唔打個種
都互相揀中大家 但又無contact到
然後隔左好耐好耐先搵番大家
經歷左各自有對象 我拍拖再分手
我失戀既時候係咁陪住我日日傾計
番緊工都秒回 又會陪我傾電話
又乖仔又孝順又大隻又靚仔性格又夾
出到黎幾次就一齊左 一出黎就打打鬧鬧
年初一一齊去長洲過年 咁就拖住左

吹水臺吹水臺娛樂臺時事臺財經臺遊戲臺App臺科技臺電話臺體育臺感情臺講故臺飲食臺蕃茄臺旅遊臺動漫臺玩具臺音樂臺影視臺攝影臺學術臺汽車臺站務臺內務臺活動臺創意臺

回到頂部登入 / 註冊

發表文章發起投票

[一日一潮文] 三十幾歲終於有女朋友....好開心

德人如得魚

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速­遞員...

聲演版:

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係中秋節禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­中秋節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone5c...但係未出,唯有­同佢出左部iphone5...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶­埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps3 game鋪 訂左隻gta5,諗住中秋果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

USB

i know that feel

網上識另一半唔係咁易

dse oral

more

同一日考 等嘅時候覺得大家熟面口 對望左幾下 之後都冇點留意 然後一個唔太熟嘅朋友打電話問我考成點 點知講講下佢隔離就係佢 呢個係其中一個偶然機會 仲有幾個夾埋先真係一齊左 想知再講

我都係。2011年

小3就識

我都想知

同班同學
搭巴士
Secret angel
IG
Tinder

網吧識

返工識

交流團識

係雨傘個陣識

打機識 追一年一齊一年 然後最近散

打lol撞返小學同學
男友係佢朋友

都冇識過

高登音樂台識

譚仔阿姐

酸立山小走狗踩 我屌唔落手

有無巴絲打係喺興趣班識到另一半？

傳說對決